元朗Yoho 有狗設路障

推

pish

平時已經好撚塞
不合作運動？